今晚美股會閪冧，信則止蝕，不信則無

Time will tell the truth

唔信，走啦

WHY AR

燒山話你聽？？

今次唔抄名？

靜 ...

幾時找數抄名

出股災將至

做淡做到痴閪咗，所以唔好隨便做淡美股

咪撚死個怨婦咁啦

你點知的

死開啦 大種乞衣

美股只升不跌
跌少少就開印鈔機
跌條J咩

拜燈贏就一定暴跌

走呀

傻仔

又話走曬sqqq

月黑風高殺人夜

加沽

留名等睇升到火箭咁

薑b出盡力

盤前升到仆街喎 傻闣

做淡輸到傻撚左

即係千升

算鳩數啦你

唔講抄名差啲唔認得係你

一多人開始玩美股，就多痴線佬

只係得個講字

呢條友真係痴咗線

死廢淡開心咗一個月都冇

diu 又燈

企開啲啦

幾日講1次

算鳩數啦屌

夾淡，夾淡，夾到八月十五

升能到冇brake

認真
不如你唔好買美股啦
直接去賭大細唔係仲好咩

個個都當自己係股神

食屎啦淡友，抄名去撚咗邊呀，畀呀叔我睇下你手字如何

找左數未

之前唔係日日gel?

信樓主all in put tsla

留名

得！即入TQQQ

傻閪淡狗

Tqqq 110入左，真龍市就食花市，再跌我再入

連燈唱淡

on9

開始跌了，樓豬又中

掂呀升爆

已正評

twitter 死了?

樓主：流浮山二百個刀手出緊！

信樓主見咁多連燈仔笑9你

邊度閪冧呀

跌市

你老母個閪就冧

乜你成日D預測都唔中都仲有面開新預測架

狗隻疑似非禮女記者

說好的跌市呢

Nasdaq 太強啦

又錯罰抄啦

delay 左一日

係咪咁撚窮

今鋪仆街喇 怪錯樓主喇 走呀

樓主勁

樓主天能左

樓主係咪收到風

lm

原來唔係琴晚，係今晚

樓主個post係咪倒轉出所以早左

入貨好時機

溶斷左未

跌到好痛

真係慘慘豬
總統確診跌1000點都冇
連500點都冇
熊軍死左去好過

真。黑天鵝都跌咁少

SQQQ

跌2%又高潮

入平貨